［罷食］行會成員張宇人嘅舖頭

罷食 太興，茶木，錦麗 啦

行會之一的張宇人開架
廿蚊張條撚樣呀
行會就係通過緊急法
全部都係人渣

呢個重要啊

錦麗呢幾年開得多分店

推

食屎狗張宇人

簡稱: 太興集團

罷食咋？

佢有幾多成股份?

其實好難食
美國加拿大既pho都好食過佢好多

唔好唔記得 敏華
呢間成日都勁多人排隊

錦麗一啖就食撚完；一世不幫襯

唔好忘記王傑龍 聚福樓子公司株式會社旗下既牛角 牛涮鍋之類

當年仲投比淋病 但呢條友好撚多弱智打手 大家要分清小心中計

假黃真深藍企業

罷食定裝修

太興幾時變左張宇人？

我都有咁諗過，但睇佢最近FB page，可以隨意罷食但唔使裝修

推 幾時裝修埋依條粉皮d鋪

Push

咸到仆街
原來又係條短命種個d 壓搾人餐廳

仲有沙爹王呢

茶木一向垃圾

廿蚊張有鬼鋪頭咩，太興老闆應該姓陳，廿蚊張只不過做非執董，過水濕腳，執十幾廿個一年，佢有立法會議員個名，有十幾廿個甘嘅非執董好和味，所以點解甘多建制爭住左議員。

睇返太興web site, 邊有張宇人，最多米挂名，佢有L 錢咩，根本就係富豪界乞兒，痴飲痴食，點似田氏兄弟真係有錢佬。

1989年，陳永安先生及袁志明先生等創辦人在香港西灣河以「太興」品牌開設首間餐廳。憑藉多年來的發展，管理層揉合傳統與創新的經營理念及採用多元品牌業務模式逐步拓展市場，讓太興由一間港式燒味快餐店，逐步拓展為香港最大的自營休閒餐飲集團

究竟廿蚊張開咩餐廳
無餐廳選飲食界係咩玩法

明星海鮮

真咩
張宇人開咩餐廳 到而家都係個迷

張宇人應該唔係老闆，打工仔咋

錦麗其實好食！但不了

一直都想知
仲以為謎底解開

沙嗲王呀

重要資訊 推
要佢所有餐點同吉野家一樣下場

咁以後都叫同事唔食

屌 好耐之前唔係話沙嗲王係佢既咩

間間都又廢又貴

迷
高登連登都查唔到

唔係eric kwok 開咩？

太興，茶木罷食咗幾年, 原來錦麗都係佢

廿蚊張

又話示威者破壞經濟喇，不過可以增加建造業工人就業

原來錦麗 都係

屌

條仆街係有料到呀都唔撚使俾人叫廿蚊張啦

挂你老母大陸狗